
                      Basado en el libro infantil de 1978, formado por el equipo formado por Judi y Ron Barrett, Cloudy with a Chance of Meatballs trata sobre un aspirante a joven inventor llamado Flint Lockwood. Flint vive en el pueblo pesquero de sardinas de la isla Swallow Falls, que se enfrenta a una profunda depresión económica desde que se declaró que las sardinas eran "súper gruesas". Cuando Flint inventa una máquina que convierte el agua en comida y luego accidentalmente lanza esa máquina a la estratosfera, sin darse cuenta, salva la ciudad cuando comienza a llover comida. Sin embargo, justo cuando las cosas están mejorando para Flint, la comida comienza a mutar, lo que hace que cada vez más grandes caigan de los cielos para amenazar no solo a Swallow Falls, sino a todo el mundo.
        
            